今晚有冇人叫香港獨立 唯一出路

承先人之志

今晚咁多人緊係要啦 好興奮

天滅中共
全黨死清光

咪撚再嗌咩"建設民主中国"
好撚噁心

呢個正呀